% @Source RM
% @Difficulté 1
La courbe ci-dessous représente graphiquement une fonction $f$
\begin{center}
  \begin{tikzpicture}
    \begin{axis}[%
        axis y line=center,axis x line=middle,% centrer les axes
        x=0.5cm,y=0.5cm,% unités sur les axes
        xmin=-6.7,xmax=6.7,ymin=-2.7,ymax=4.8,% bornes du repère
        xtick distance=1, ytick distance=1,grid=both,% distance entre les tirets sur les axes
        tick label style={font=\scriptsize,black!50}
      ]
      \addplot[mark=none,colorPrim,thick,smooth] coordinates {(-6,3)(-5,1)(-3,-1)(-1,4)(1,3)(3,4)(4,2)(5,-1)(6,-2)};
      \addplot[only marks,mark=*,colorPrim,mark size=2pt] coordinates {(-6,3)(6,-2)};
      \node[colorPrim] at (4,4) {$\mathcal{C}_f$};
    \end{axis}
  \end{tikzpicture}
\end{center}

\begin{enumerate}
  \item Lire graphiquement le domaine de définition de $f$.
	\item Lire graphiquement les images respectives par $f$ de $-5$, de $3$ et de $6$.
	\item Lire graphiquement les antécédents par $f$ de $4$, de $-1$ et de $2$.
	\item Déterminer graphiquement un nombre qui possède 4 antécédents par $f$. Justifier la réponse.
\end{enumerate}
